元氣廣告

個九巴apps成日彈個元氣廣告出嚟
Click 多啲係咪要比多啲廣告費

藍？

警務人員子女關注組

一日一click

每個click佢都要比錢

如果巴士按 左/ 右上角個交叉呢？

巴士Apps

紅

唔知, 估計開廣告成本最大

好 ， 努力下